覺唔覺唱歌唔唱原key係對原唱好唔尊重？

點都跟原key

原唱唱live都未必用返原key啦

跟原key升多半個key
尤其是喺JJ D歌

唱自己key 係尊重首歌
唱原key 係尊重歌手

佢係原唱 但我地係翻唱

向原唱致敬

講得好

原key唱軒叔啲歌

幸福兜了一~個~圈~~~

點解唔尊重?

又要唱人地歌又唔跟原key

點解唔跟原key就係唔尊重?

我覺得人地設計好既野唔可以因為翻唱能力不足而調整 你翻唱最多就幾分鍾 人地整首歌出黎分分鐘幾年

你唱到花花D KEY咩

咁女仔翻唱男歌手點計

所以我無唱過花花

我一直覺得男唱男歌 女唱女歌 唔好過界

點解有調整就係唔尊重 設計好咁又點

你理撚得人
點唱都要管

有啲歌根本唱唔到原key

你又知作曲人原本係用呢個key?

唔知當出街個key係佢覺得最好

無 同大家討論下

係 唔係首首歌都岩自己唱

來回地獄又折返人 間~~~~~~

點唱啊大佬